﻿Die modified eCommerce Shopsoftware ist ein OpenSource-Projekt 

Wir stecken jede Menge Arbeit und Freizeit in dieses Projekt und würden uns daher über eine Spende als kleine Anerkennung freuen.

http://www.modified-shop.org/spenden/